【1/9 窮狗鳩噏】留意吓美股 VIX

花無百日紅，美股就快到食屎格局

故恭喜美股納指突破 08 年估值，蒸蒸日上

一直都話港股最健康，有上有落

有基金經理計過，而家美股係成班二世祖借盡錢 buyback，用 stock option 賺錢，今次如果爆起上嚟唔係少嘢

再計埋八字，我覺得 6/10 先會真爆

但短期會再回一嘢先，再上 9 月尾高峰

估計庚金 6/10 一斷氣就散

價投 VIX

港股係壓住咗上唔到啫

再講多樣笑話

以前喺健康市買 AAPL
我哋睇每年 P/E 區間係 9-15 倍

而家係 > 30 倍，仲要嗰時前景好過而家

希望條橡筋唔好咁快斷，俾大家走到

以前邊有 QE
根本局賭

收到
all in SQQQ UVIXY

唔散咁點

有FED喔

09 年之後已經有𠵱樣唔公平嘅產物

而理論上，印得愈多，啲賺到錢嘅公司係會盈利增長更多，而股價都會因為印錢而提升咗，但估值上係唔會變（公司賺多咗而估價貴咗好合理）

但事實上，上面嘅 P/S ratio 已經解釋咗班二世祖 buyback 嘅瘋狂度已經超越咗印錢速度

咁要睇吓個天勁定美國二世祖勁啦

我就唔信人定勝天嘅

收到 今晚孖爆SQQQ

啱呀
一定有一日會跌
可能係聽日，可能係一個月後，可能係一年後
但你就錯過左呢段升浪
未跌果陣又要潛水

今次係回調，唔好咁盡，9 月會升多嘢

爆都係爆個幾隻？

TAIL點睇

肯定唔止

我都覺得會跌，仲會跌得好甘囉
有乜理由TSLA AAPL長升長有
總係覺得引哂啲人all in入去，跟住一爆就free fall等啲人走唔撚到 （可能我諗多左啦）

睇位all in SQQQ

驚閪咩 愈回我愈入添呀

最驚佢唔回

你之前都睇淡過美股

仲有UVXY準備做the big short